city mech yr2定ust mech yr1好

non jup有呢兩個offer，但唔知揀邊個好。ust tran唔到cred要重新讀過同埋chur到爆，自己驚應付唔到，但聽講mech出路窄，ust個名香過city應該相對易少少搵工掛。但city果邊就可以輕輕鬆鬆享受u life，相對輕鬆d同再加tran到少少cred唔洗重新黎過。

之後其實出黎希望輕輕鬆鬆搵份政府工（入境or海關）就算

一定係ist

Ust

Cityu 臭晒朵

Ive 算啦

入Ust啦，多個廢物唔多，少個唔少。咩名氣都係笑話，自己讀完無料理得你間U有幾勁，又唔係mit lvy cambridge。
ust 定 city mech都無咩人脈架啦，因為香港根本搞唔起 mech，
除非 civil 啦，hku ust poly 人脈都有唔同。

有得揀 一定係揀工程3大 hku poly and ust

請講出Young Modulus同Shear Modulus既關係（唔准wiki）
講得出：ust mech yr2
講唔出：根基未打穩，city算

屋企冇負擔既簡 yr1 可以U玩多1年

可惜冇ust yr2而個選項

Ust yr1都係打底嘅啫

打錯
應該係yr 1

Shitty mech 廢到喊 u 諗u啦

Ust yr1 姐係讀4年？定3年

利申 ive Ie 入番ust IE
0 chur自己 全玩 上莊 （當然考試前會咪書）
Second low grad (2.22)
2.85 second up見d人讀到無乜娛樂咁濟
睇你點睇

問黎多餘